Kelompok 7
1. Ikbar Nur Muhammad (@ikabarrame)
2. Novia Astrid Stenzia Widodo (@noviastrd)
3. Afika R (Afika08)

Tema yang diangkat
> Social Media

Pembagian Tugas:
1. Ikbar = membuat ERD dan Migrate database
2. Novia = Menambahkan Template, Menambahakan Auth, CRUD Post
3. Afika = comment

Link Video
- Novia : https://drive.google.com/drive/folders/1FAS3J6aVm3fzUP5sLYl1Rsh4D0vzXKTS?usp=sharing

